畀老竇見到我拖住男朋友去爆房

是咁的 今日晏晝諗住同男朋友去百佳

男朋友拖住我推門入去

點知嗰下就見到我老竇

我即刻拉住我男朋友

佢都仲未知咩事 就拖咗我入去

頭先返屋企食飯成屋靜晒

應該點同我老竇開口

叫老豆join埋做人形蜈蚣

認真post

Metoo

#staystrong

Gay味濃

屎味串燒

樓主應該叫阿媽整辣底邊爐
咁老豆咪有嘢講囉

咁你老豆咪知道左你 gay

自首啦
同老母講係百佳見到老豆

???

渣ga樓主

即係當冇事發生 今晚打邊爐？

咁樓主老豆點解又會去個度

# he she it too

先下手為強

屈老豆同情婦去百佳山

然後話同男朋友去係跟蹤佢, 問佢拎返房錢

This

同男友去街街 點知去鬼左佰佳

一前一後做三文治好過喇

#hetoo

This is gay

佢得自己一個

做保安姐